[突發有圖］ 人民日報發佈重要資訊！

大家盡量唔好參與集會

支持人民日報帶領人民起義！

李小龍關你大陸叉事
人地美國出生 香港又未點歸
認親認戚 學緊爽肯中共喉舌厚顏無恥

人民日報 vs 環球時報

push